\ESKDappendix{}{Бриф}\label{appendix:brief}

В ходе обсуждения проекта с представителями ООО <<Филлипс>> было составленно поведенческое описание разрабатываемой системы, которое можно наблюдать ниже.

Модератор заходит в административный интерфейс, в этот момент автоматически производится выгрузка публикаций по указанному в административном интерфейсе хештэгу. Выгрузка происходит каждый заход (с прелоадером).

Выгружаются только ранее не выгруженные публикации, все публикации сохраняются во внутреннюю базу.

В админке выводим три списка (фильтр: новые, опубликованные, все).

По умолчанию выводится список новых публикаций, решение по которым еще не принято.

Выгрузка в административном интерфейсе содержит:
\begin{itemize}
    \item превью загруженной публикации;
    \item текст загруженной публикации;
    \item ссылку на публикацию в социальной сети;
    \item кнопку <<опубликовать>>/<<не публиковать>>.
\end{itemize}

Для опубликованных записей нужна возможность назначить запись победителем недели (конкурс длится 12 недель). Одна и та же публикация не может быть победителем нескольких недель. За одну неделю может быть не более 16 победителей. Назначение происходит путем выбора номера недели конкурса с выпадающим списке и активации контроллера <<победитель>>. При сохранении данных система проверяет, что количество выбранных победителей недели не превышает 16, если превышает, система сообщает о превышении.

В пользовательский интерфейс выводятся все публикации, одобренные модератором, в виде:
публикация (продумать интерфейс так, чтобы допускались публикации разных размеров, не только квадратные или предусмотреть автоматическую обрезку до квадрата);
ссылка на публикацию;
социальная сеть, из которой сделана публикация (иконка);
текст публикации (правило ката - большие публикации обрезаем, количество символов, после которого делается обрезка, нужно согласовать по дизайну).
Победители, назначенные в административном интерфейсе, выводятся в отдельный блок пользовательского интерфейса.

Ориентировочный срок сдачи проекта: 15 апреля.
